[突發無圖]頭先太古廣場見到王祖藍放低紮白花

佢戴住口罩黑超，但個身高我化左灰都認得
相我就唔放出嚟了
難得佢咁有心
我以後唔屌佢奶共🙏

我都見到佢眼濕濕咁離開，王生果然係身在曹營心在漢

有無見到唯唯

可唔可以唔好咁揚？？？

我都見到 佢真係應該再低調啲
比內地同胞見到點算

又篤灰

大家唔好咁揚，要低調

收皮啦偽人
為左個名要消費死左既人有幾咁低賤

我都認得佢個鼻

咪篤灰 人地好有勇氣先敢黎
人地仲要搵食買樓架

佢係大陸揾咁多洗唔洗消費呢件事黎博大陸人鬧佢

我仲以為我睇錯

我仲見到曾志偉添

演藝出嘅學生風骨奇高

屌，咪撚再玩呢樣
我條女信以為真同我講話原來黃早藍同陳小春都支持反送中
推呢樣變相幫佢地洗白
大陸又唔係真係信

我都見到

我都諗緊係咪佢

唔怪得岩岩有個米四咁上下既人鬼鬼鼠鼠啦

我見到梁振英

respect

佢老婆成碌柱咁
係人都知係佢
電燈柱掛老鼠箱

頂你 做咩講出黎

大事大非面前玩埋啲膠 Post
屈人係咪好好玩？

你唔想過條例都係怕比人屈

屈人班人一定係鬼

咪on9啦
大陸經濟係好既話, 就繼續係上面撈啦, 洗撚俾你班賤民見到

我見到宋芝齡係金鐘站著黑衫手持白色花

今次真係港殤，但家低調啲!

條仆街邊有咁好死，無圖無真相

好感動 奶共都出黎支持

d人分唔到係膠post
洗白完變左呢幾條友繼續可以食2家茶飯

自從唯唯之後 都唔知信唔信好

你係咪連唯唯都唔信

唔好玩膠
咁樣好唔尊重祖藍

同行好似有帶埋陳小春

唯唯單嘢的心照啦 香港人明嘅

不篤灰啊師兄！

唔好推

我屌過好多次 班人都屌返我轉頭
成班撚樣以為好撚好玩好撚好笑
屌佢老母依家人都死咗件
仲有心情開埋啲on9 post

仲有肥媽話會捐錢比事主家屬
認錯話以後唔會再屌後生仔

謝謝你

班人以為推撚咗上報就好撚威好撚成功
反唔到佢之餘仲要幫佢做宣傳做好人
痴撚線

唯唯仲係icu
利申 呀妹icu nurse
但唯唯堅持要出院去遊行 簽左紙

唯唯都有去㗎

收皮啦 撈唔掂躝返黎搏同情呀？

唔好放圖 我好鐘意佢 唔想佢比人封殺

我都認得，好7大個

係真架，我見到一個好細粒嘅人，
又黑超又口罩，
好大機會係王祖藍，
估唔到佢係大陸搵咁多人仔，
都會反送中，反共產黨，
千其唔好比中國人知佢吃裡扒外

真係佢,我都嚇一嚇以為假

開頭都以為自己眼花

低調d

圖呢呢

篤萎萎出嚟都算啦
依家仲要篤埋其他人出嚟
叫人仲點搵食呀

一高一矮，好易睇到

我想插隊入可以係邊度插?

真義士

唔好攞義士嘅死嚟玩膠啦，唔該。

肥媽呢

咪撚篤灰啦
人地咁有心講左唔好咁揚
比大陸人知左
人地冇飯架

本來唔信係佢
但佢隔離條女高佢幾個頭就肯定左

點解到依家仲要玩呢樣野
明言撐送中撐黑警果d就話屌到佢反艇姐
反修例果d 大家都明佢地身不由己咁點解仲要篤灰
人地都唔想你拎出黎講啦 洗鬼你幫佢平反咩家陣
最弱智係總會有班人衝出黎有咁大作咁大膠化成件事
一D都唔撚好笑呀屌你

難怪佢返黎香港
撐你

原來真係佢！我仲以為自己認錯

矮仔果然 重情 !

玩撚夠未 平時都算鳩數
今次有烈士犧牲咗 唔好消費烈士好無 停啦

唔好篤灰啦
人地仲要靠大陸搵食
唔好推啦 停啦

發夢見到佢

唔好咁啦，打爛人地飯碗
多謝你地 王祖藍 唯唯 藝人良心

係大陸一個樣, 係香港又一個樣, 愛國偽人, 仲係廣西政協, D人仔一擔一擔咁抬番屋企, 一紮白花算係d咩呢.......

我見到成x大哥
好有心

我怪錯咗你

多謝祖藍

成班篤灰

呢啲在心中得啦

Btw, 大是大非前，奶共的人都係有良知㗎

唯唯IG有出po 好低調

低調啦！

大家唔好咁揚，612唯唯一早就嚟支持我地已經好大風險

我俾紙巾佢都話唔洗

ok
不要再推了

唔好推啦

咪篤灰

唔好出圖，del左佢啦，保護佢地

咪影啦屌

我都見到呀，同佢點左一下頭

其實佢唔好話反修例 佢甚至係反共撐港獨 只係有時人在江湖 身不由己

呀屌 加密失敗

見到

陳偉霆都有黎

好顯眼

估唔到佢搵咁多都會出黎

改觀了

發夢見到唯唯出咗院，準備今日上街

哇真係佢

保護王祖藍身份，大家會記得

[member] 戴乜鬼口罩 睇身形都認到啦 望住喺港麗停車場落車/member]

屌 我加密左 你又引用 我一早講左低調架啦....

香港有救

咪post啦

感動

收聲啦，仲咁大聲講係咪想搞到人哋冇得撈
大家在心中就ok

我見到祖藍仲鞠左好耐躬添

咪post啦 又篤灰 人地同唯唯一樣
都係想親身支持下

屌你啦 佢冇去呀 你認錯
大家心照就得
利申：見到佢擺花

屌你，我以為我認錯，原來真係佢來，感謝佢咁有心

我都見到
祖藍真係好有心好低調

佢呢個高度香港得2個人
一個係佢 一個係曾志偉

我見到成龍

咪撚再推啦屌你老母

佢真係係度都照屌撚9佢 強姦犯

咁大家有無見到溫兆倫？

佢信基督唔會差得去邊嘅

香港藝人 心繫香港
只愛人民幣 不愛共產黨

大家要兜口兜面屌9矮仔 ⋯⋯

唔好篤灰呀

好人好事，放上微博，大陸人最愛有愛心的人

佢係基督徒，好合理

咪撚推

見唔到佢個孖潤腸嘴相我唔信

見到唯唯一邊喊一邊排隊去放花

其實佢係大陸唔掂

Joe Lam 好好原來咁多偽人身在曹營心在漢我錯怪咗佢哋
唯萎同Joe Lam都good thing!

我見到陳偉霆添，我仲問佢 what time is it?
佢答我 two-thirty.

夠啦你班仆街 唔好搞到真心支持既藝人唔敢再發聲

唔好推 你地係烈士

見到山雞

我都見到，以後唔屌佢奶共

屌你

講多次唔好影相！！
影左都唔好post出黎！！
自己知得喇！！
影響人地一世！！

我見到韓紅同許志安

難分真與假

我見到勁fight哥
佢好有心叫我要飲多d水

上年已經有呢張相